大家不如過去叫高登友過嚟啦

少人到咁，個app又垃圾

不了，要叫你自己叫...

屌，叫啦